【純討論】如果地鐵遇到查飛狗 可以點霸氣應對

如題 鬥快跑得唔得

下 好地地做咩要跑走

其實點解咁驚俾人查
搭咁多年地鐵都未俾人查過

買正價飛

唔好同我講係買半價飛
所以先有呢個post呀

一定唔係啦

仲要問點霸氣

用得半價，索性唔買飛啦

即刻爭取道德高地，狂屌馬時亨老母，做到成pat屎都有幾十萬bonus，我慳幾蚊用小童飛，有咩問題？

查飛狗諗咗一下，有道理，就會放你走

諗下自己知唔知醜好過啦
係到諗霸氣
有腦都識分析啦下話

而家有地鐵職員負責查飛

堂堂正正咁查無咁反感

做intern返中環趕住返工
無啦啦查我飛
學生八達通又有學生證
一開頭都好聲好氣同佢講我係學生黎
睇完仲要嘟機查資料
我就屌佢老母
一係你就而家放我走
一係你跟我落月台
我趕住返工
條友講句對唔住就畀返我叫我走